支共黨旗其實可以咁玩

9.29後
反支共抗赤納粹文宣比反蒙面法spin走
其實民主 自由 反共 抗暴 自治 係五位一體，不可分割，所以我地要繼續呢方面宣傳，如果唔係會對不住全球咁多城市對我地支持

所有手足都知燒國旗犯法，燒黨旗唔犯法，問題係點樣燒？
其實最大問題係香港唔會掛黨旗，你搵唔到，自然燒唔到

咁點解我地唔自製？
就算比你買到黨旗，成本都好高，買完返嚟一把火燒左佢，肉都赤埋

其實
呢張支共旗只要我地簡單print出嚟，再燒左佢，已經達到文宣效果，幾乎零成本，燒自己財產亦唔犯法

以後每個人出嚟發夢，都帶一大疊支共旗出嚟，自然有人幫你處置佢

細膽和理非仲有一個玩法，可以直接屋企燒，當然要注意家居安全，香燭要喺化寶爐內燃燒

屋企燒人地鳩知呀？當然係一路燒一路拍片開心share啦！

快d開始全民燒黨旗啦

縱火，一個人組織非法集會，破壞社會安寧，污染

我痴左枝旗係鞋底好耐⋯⋯
無人留意到

咁大罪呀

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10